香檳準備缺貨

有冇大手大手咁入定呀？？

到時狗屋外慶祝